TP PHP Grégoire Chamberland

Usage:

    php -S localhost:8080 -t web/

Compte-rendu :

Ce qui à été fait :

L'implémentation des fonctionnalités demandées jusqu'au TP n°6.


Ce qui n'à pas été fait :

- Styliser le rendu un minimum.
- Tests fonctionnels
- Tests unitaire (Un seul est imùplémenté partiellement)

Observation :

En voulant bien faire, et surtout m'amuser, j'ai tenté d'implémenter un ORM minimaliste pour accomplir le TP5,
Ce dernier fonctionne, mais j'ai passé trop de temps dessus et pas assez sur les tests.
